預言post 三子坐監5毛會玩1週 之後又交棒比林子健

查下
幾項大工程準備要批

支那窮西無錢
又要乞香港